一人一句腦細擺明想鬧你但又怕你傷心嘅說話

好撚傷心
成個project又要一改再改鳥

睇得出你有畀心機做
不過重做啦

Thanks, but I think it would be better if you..........

你地果D咁客氣既
我宜家個上司當住其他人食飯既時候兜口兜面指住呢條友入D FORM錯9哂
我承認我是粗心大意 不過個政府部門既ON9 FORM根本都唔USER FRIENDLY

工程？

典解你會知

純粹傾計

好難錯喎Ching 番學又唔聽書